/* No comment provided by engineer. */
"%@ Hz" = "%@ Hz";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is locked." = "%@ 已锁定。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not available." = "%@ 不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not implemented yet." = "%@ 尚未实现。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ is not set up." = "%@ 未设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ may not be configured" = "%@ 可能未配置";

/* No comment provided by engineer. */
"%@ rows not loaded" = "%@ 行未加载";

/* No comment provided by engineer. */
"%d Exclusive Features" = "超过 %d 个专属功能";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recording" = "%ld 条录音";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recording ◇ %@" = "%ld 条录音 ◇ %@";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recordings" = "%ld 条录音";

/* No comment provided by engineer. */
"%ld Recordings ◇ %@" = "%ld 条录音 ◇ %@";

/* No comment provided by engineer. */
"(%lu bytes)" = "(%lu 字节)";

/* No comment provided by engineer. */
"(%lu items)" = "(%lu 项)";

/* No comment provided by engineer. */
"(null)" = "(空)";

/* No comment provided by engineer. */
"3 Seconds" = "3 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"30 Days Ago" = "30 天前";

/* No comment provided by engineer. */
"4 Seconds" = "4 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"45 Days Ago" = "45 天前";

/* No comment provided by engineer. */
"5 Seconds" = "5 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"6 Seconds" = "6 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"90 Days Ago" = "90 天前";

/* No comment provided by engineer. */
"<%@: %p>" = "<%@: %p>";

/* No comment provided by engineer. */
"A new version (%@) of “TrollRecorder” is available." = "巨魔录音机有新版本 %@ 可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"A resping is required to completely apply the changes." = "退出并重新打开应用程序方可生效。如果需要在推送通知、悬浮窗等位置使用新设置的语言，轻按 “继续” 以妙手回春。";

/* No comment provided by engineer. */
"A widget is required for the “Launch Shield” feature." = "“启动守护” 功能需要一个小组件。";

/* No comment provided by engineer. */
"accept" = "接听";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept all incoming calls automatically." = "自动接听所有来电。";

/* No comment provided by engineer. */
"Accept Incoming Calls" = "接听来电";

/* No comment provided by engineer. */
"Access your recordings from a WebDAV browser from another device in the network. The server is active only when the application is in foreground." = "从网络中的另一台设备的 WebDAV 客户端中访问你的录音。仅当应用程序处于前台时服务可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"activate" = "activate";

/* No comment provided by engineer. */
"Activate the recorder hoverball." = "启动服务，并打开录音悬浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Now" = "立即添加";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Required Widget" = "添加所需的小组件";

/* No comment provided by engineer. */
"Additional Contact" = "自定义联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Audio Coding" = "高级音频编码 (AAC)";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Options" = "高级选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Advanced Search" = "高级搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"After %@" = "%@ 之后";

/* No comment provided by engineer. */
"Agree" = "同意";

/* No comment provided by engineer. */
"Alias" = "别名";

/* No comment provided by engineer. */
"alive" = "存活";

/* No comment provided by engineer. */
"All Edges" = "所有边缘";

/* No comment provided by engineer. */
"All logs will be preserved for 7 days. Outdated logs will be removed automatically." = "所有日志将被保留 7 天。过期日志将被自动删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Access to Call History" = "允许访问通话记录";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Automatic Recording" = "允许自动录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Deletion of Local Recordings" = "允许删除本地录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow Hoverball Wake-Ups" = "允许唤醒悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow to read WeChat contact list and VoIP call history to populate contact names of recordings. Only recent WeChat versions are supported." = "允许读取微信联系人列表和 VoIP 通话记录以自动填充录音的联系人姓名。仅支持新版本官方微信。";

/* No comment provided by engineer. */
"Allow to record phone calls received on devices signed into your iCloud account when they are nearby and on WLAN." = "允许录制已登录 iCloud 帐户、在你附近且接入无线局域网的设备上的通话。";

/* No comment provided by engineer. */
"Always" = "始终";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Dark" = "保持深色";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Dynamic" = "保持动态";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Fold" = "始终折叠";

/* No comment provided by engineer. */
"Always keep the hoverball window visible." = "总是保持悬浮球可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Keep-Alive in Background" = "始终保持后台激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Always Light" = "保持浅色";

/* No comment provided by engineer. */
"Always On" = "始终显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Always schedule background processing tasks to run at the next available opportunity." = "始终将后台处理任务安排在下一次合适的时机运行。";

/* No comment provided by engineer. */
"AM/PM String" = "上午/下午";

/* No comment provided by engineer. */
"Analysing Audio" = "正在分析音频";

/* No comment provided by engineer. */
"answer" = "应答";

/* No comment provided by engineer. */
"answered" = "已接听";

/* No comment provided by engineer. */
"Any" = "不限";

/* No comment provided by engineer. */
"App Icon" = "应用程序图标";

/* No comment provided by engineer. */
"App Language" = "界面语言";

/* No comment provided by engineer. */
"Appearance" = "显示与外观";

/* No comment provided by engineer. */
"Apple’s Core Audio" = "Apple’s Core Audio (caf)";

/* No comment provided by engineer. */
"Application" = "应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Application Overrides" = "偏好设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Applications" = "应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"archive" = "归档";

/* No comment provided by engineer. */
"Are you sure you want to remove all shortcut definitions?" = "你确定要删除所有自动化动作吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Associate with Call History" = "与通话记录关联";

/* No comment provided by engineer. */
"At the end of recording, the audio files of each channel during recording are retained." = "录音结束时，保留录音期间每个通道的原始音频文件。占用较多储存空间，请谨慎开启。";

/* No comment provided by engineer. */
"Attachable Edges" = "可吸附边缘";

/* No comment provided by engineer. */
"audio" = "音频";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio Compression" = "音频压缩";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio File" = "音频文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio played to %@" = "音频播放至 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Audio progress" = "音频进度";

/* No comment provided by engineer. */
"Authenticate with %@" = "使用 %@ 进行验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatic Recording" = "自动录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically create clones for mixed & combined primary recordings every month, and store them in iCloud Drive. Recordings from the current month will not be archived." = "每月自动为混合和组合模式的录音创建克隆，并将其存储在 iCloud 云盘中。当前月份的录音不会被归档。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically launch background services and keep it alive when the device is rebooted and unlocked. To enable this feature, the “TrollRecorder” widget needs to be added somewhere on the lock or home screen." = "当设备重新启动并解锁时，自动启动后台服务并尽可能保持其存活。需要将 “巨魔录音机” 小组件添加到锁定屏幕或主屏幕任意位置才能使此选项生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically merge microphone and speaker into a single file after record complete." = "录音完成后，自动将麦克风和扬声器合并成一个文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically move the hoverball to avoid the keyboard in portrait orientation." = "在竖屏模式下，自动移动悬浮球以避开键盘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically purge recycle bin and remove failure caches." = "定期自动清理回收站，并移除录音失败时留下的缓存。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically query the latest version from GitHub when the application starts." = "应用程序启动时，自动从 GitHub 查询最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically remove recordings created earlier than specified date except those marked ones." = "自动删除早于指定日期创建的录音，除了那些被收藏的录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically stop recording when available disk space is extremely low." = "当剩余储存空间极低时，自动停止录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically Suspend in Background" = "后台自动暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Automatically swipe up to desktop when unlocked. Unlocked within 10 seconds of locking, this action will not take effect." = "解锁后自动上划进入桌面。锁定后 10 秒内解锁，此动作不会生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Automation" = "自动化";

/* No comment provided by engineer. */
"Avoid screen being locked automatically when WebDAV server is used by any client." = "当 WebDAV 服务器被任何客户端使用时，避免屏幕自动锁定。";

/* No comment provided by engineer. */
"Background Style" = "背景样式";

/* No comment provided by engineer. */
"backup" = "备份";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup Synchronized" = "备份同步结束时";

/* No comment provided by engineer. */
"Backup with iCloud" = "通过 iCloud 备份";

/* No comment provided by engineer. */
"Batch Export" = "批量导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Before %@" = "%@ 之前";

/* No comment provided by engineer. */
"Before starting a call recording, a prompt voice is played to the opposite end." = "接通并开始通话录音前，向对方播放一段提示语音。请遵守你所在地的法律法规。关闭提示音后，可能会影响通话录音作为证据使用的法律效力。";

/* No comment provided by engineer. */
"Best" = "最好";

/* No comment provided by engineer. */
"Beta" = "预发布版";

/* No comment provided by engineer. */
"Bi-sync" = "双向同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Biometric Authentication" = "生物识别验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Bonjour server started at: %@" = "Bonjour 服务已启动：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Boost Periodic Tasks" = "加速定时任务";

/* No comment provided by engineer. */
"Bootstrap (TrollStore Compatible Mode)" = "Bootstrap（巨魔兼容模式）";

/* No comment provided by engineer. */
"Both (Microphone & Speaker)" = "双向（麦克风和扬声器）";

/* No comment provided by engineer. */
"bottom edge" = "底边";

/* No comment provided by engineer. */
"Build and use a custom export name template for exported audio files." = "为导出或归档的音频文件创建并使用自定义文件名称模板。";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Display Name" = "捆绑包显示名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Identifier" = "捆绑包标识符";

/* No comment provided by engineer. */
"Bundle Name" = "捆绑包名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Buy TrollRecorder Pro" = "购买高级许可";

/* No comment provided by engineer. */
"Calculating…" = "计算中…";

/* No comment provided by engineer. */
"Call" = "通话";

/* No comment provided by engineer. */
"call" = "通话";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Direction" = "通话方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Identifier" = "通话标识符";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Recording" = "通话录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Recording Begins" = "通话录音开始时";

/* No comment provided by engineer. */
"Call Recording Ends" = "通话录音结束时";

/* No comment provided by engineer. */
"Call recording from “%@” and other %ld applications." = "来自 “%@” 和其他 %ld 个应用程序的通话录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Call recording from “%@”." = "来自 “%@” 的通话录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Call recording starts only when an outgoing call is answered or an incoming call is picked up." = "打开此开关，使去电被对方接听时才自动开始录音。来电总是在被接听时才自动开始录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Call State" = "通话状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Calls can only be recorded when using the microphone on this device. Calls from this device that are answered on other devices will not be recorded." = "仅当你使用此设备上的麦克风进行通话时，才能够录制通话。从其他设备接听来自此设备的通话时，通话将无法被录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Cannot parse text with UTF-8 encoding: “%@”." = "无法使用 UTF-8 编码解析文本：“%@”。";

/* No comment provided by engineer. */
"Caution" = "注意";

/* No comment provided by engineer. */
"check" = "检查";

/* No comment provided by engineer. */
"Check if the daemon is running. If not, launch it." = "检查守护进程是否正在运行。如果没有则启动它。";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Updates" = "检查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Check Updates at Launch" = "启动时检查更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Checking service status" = "检查服务状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Child Pages" = "子页面";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the output audio format for the mixer. Wave Audio format does not support advanced encoding." = "选择混音器的输出音频格式。波形音频格式不支持高级编码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the output file format for the mixer." = "选择混音器的输出文件格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the sample rate of the output of the mixer. Low: 8 kHz, Regular: 22.05 kHz, Best: 44.1 kHz." = "选择混音器的输出采样率。低：8 kHz，普通：22.05 kHz，最好：44.1 kHz。";

/* No comment provided by engineer. */
"Choose the size preset of the hoverball." = "选择悬浮球的预设尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Clean Caches Automatically" = "自动清理缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Selection" = "清除筛选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Clear Wave Caches" = "清理波形缓存";

/* No comment provided by engineer. */
"Close" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Collapse Recursively" = "递归折叠";

/* No comment provided by engineer. */
"Collecting" = "收集中";

/* No comment provided by engineer. */
"Combined" = "组合";

/* No comment provided by engineer. */
"Combined Mode" = "组合模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Compiled at %@" = "编译于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Compress Recording" = "压缩音频";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm" = "确认";

/* No comment provided by engineer. */
"Confirm your Havoc account, it is the only proof of purchase. You are responsible for any loss of authorization due to forgotten accounts. When making a purchase, please click on the amount on the page to complete the payment, do not click on the gift icon." = "请确认你的浩劫账号，这是唯一的购买凭证。因账号遗忘造成授权丢失的，用户需自行承担损失。购买时请你点击页面上的金额完成支付，不要点击礼物图标。";

/* No comment provided by engineer. */
"connected" = "已连接";

/* No comment provided by engineer. */
"Connected Clients: %d" = "已连接客户端：%d";

/* No comment provided by engineer. */
"Constants" = "常量";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Exceptions" = "联系人例外";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Name" = "联系人名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Phone Address" = "联系人电话号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact Us" = "联系我们";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact via Discord" = "通过 Discord 联系";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact via Email" = "通过电子邮件联系";

/* No comment provided by engineer. */
"Contact via QQ" = "通过 QQ 联系";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts" = "联系人";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts in this list will not be recorded in any situation." = "此列表中的联系人将不会被录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Contacts Permission Denied" = "联系人被拒绝访问";

/* No comment provided by engineer. */
"Content" = "内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Content Sharing" = "内容共享";

/* No comment provided by engineer. */
"Continue" = "继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversion Failed" = "转换失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Conversion Succeed" = "转换成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Convert Now" = "立即转换";

/* No comment provided by engineer. */
"Converting" = "转换中";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied" = "已复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Copied Transcript" = "已复制转录";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy" = "拷贝";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Key" = "拷贝键";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Path" = "拷贝路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Transcript" = "复制转录";

/* No comment provided by engineer. */
"Copy Value" = "拷贝值";

/* No comment provided by engineer. */
"Create Archive" = "制作归档";

/* No comment provided by engineer. */
"Created At" = "创建于";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Export Name" = "自定义导出名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom Layout Guide" = "自定义安全区域";

/* No comment provided by engineer. */
"Customize a rectangular region that helps you position the hoverball on the screen." = "自定义一个矩形区域，帮助你在屏幕上定位悬浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"daemon" = "守护进程";

/* No comment provided by engineer. */
"Date & Time" = "日期和时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Day of Month Number" = "月份日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Day of Week String" = "星期几";

/* No comment provided by engineer. */
"deactivate" = "deactivate";

/* No comment provided by engineer. */
"Deactivate" = "反激活";

/* No comment provided by engineer. */
"Deactivate & Sign Out" = "反激活并退出登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Deactivate the recorder hoverball." = "启动服务，并关闭录音悬浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Debugging" = "调试";

/* No comment provided by engineer. */
"decline" = "拒接";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "缺省";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete" = "删除";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Recording" = "删除录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Selected %ld Items" = "删除选中的 %ld 项";

/* No comment provided by engineer. */
"Delete Selected Item" = "删除选中项";

/* No comment provided by engineer. */
"Deleting" = "删除中";

/* No comment provided by engineer. */
"Deselect All" = "取消全选";

/* No comment provided by engineer. */
"Detail Only" = "仅详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Developer Options" = "开发者选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Direction" = "通话方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Direction Capitalized" = "通话方向（首字母大写）";

/* No comment provided by engineer. */
"Direction Description" = "通话方向（描述）";

/* No comment provided by engineer. */
"directory" = "目录";

/* No comment provided by engineer. */
"Directory" = "目录";

/* No comment provided by engineer. */
"Disabled" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Discard Recording" = "丢弃录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Discreet Mode" = "隐秘模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Discreet Voice Memos" = "隐秘语音备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"Dismiss" = "忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner and play an audible notice." = "显示通知横幅时发出提示音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner and update the badge above the application icon." = "显示通知横幅时更新应用程序图标上的角标。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner when recording ends." = "录音结束时，显示通知横幅。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display a notification banner when recording starts." = "录音开始时，显示通知横幅。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the detail of recordings in the notification banner." = "在通知横幅中显示录音的详细信息。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the exact duration of the recorded audio." = "显示已录制音频的准确时间长度。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball during a call in the current application." = "在当前应用程序中通话时显示悬浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball during a call." = "在通话中显示悬浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball when both the audio inputs and outputs are continuously active." = "当音频输入和输出都处于持续活跃状态时，显示悬浮球。如果你需要在微信等不支持 CallKit 的应用中自动显示悬浮球，请保持此选项打开。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the hoverball when record voice memo through this application, or the call recording is manually initiated." = "通过此应用程序录制语音备忘录，或手动启动通话录音时，显示悬浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the name or description of each option." = "显示每个选项的名称或描述。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the names of contacts in your address book instead of their phone numbers." = "显示通讯录当中联系人的姓名，而不是他们的电话号码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the path extension as the format of the recording." = "显示录音的文件格式，即其路径的扩展名。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the preview images of the audio waveform of short recordings." = "显示简短录音的音频波形预览图。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the short name of the SIM card used for the recording if available." = "如果可用，显示此录音通话时所使用的 SIM 卡的简称。";

/* No comment provided by engineer. */
"Display the source bundle name of the recording." = "显示录音的来源，即通话时所使用的应用程序名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"Displays a local notification." = "显示本地通知。";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to clear this log file “%@”?" = "你确定要清空日志文件 “%@” 吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Do you want to reset the software license and restore all the settings to their default values? Your recordings will not be removed." = "你确定要重置软件许可，并将所有设置还原为默认值吗？你的录音不会被删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "已完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Don’t ask again" = "不再询问";

/* No comment provided by engineer. */
"Double tap to restore __all edges__  \nto their default sizes." = "轻点两次以恢复 __所有边缘__ 至默认尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Downlink (Speaker)" = "下行（扬声器）";

/* No comment provided by engineer. */
"Drag __here__ to adjust  \nthe size of the ___%@___." = "拖拽 __此处__ 以调节 ___%@___ 的尺寸。";

/* No comment provided by engineer. */
"Dropbox" = "Dropbox";

/* No comment provided by engineer. */
"Due to environmental limitations, if you encounter blank or missing widgets, please try rebooting your device or rebuilding the icon cache from TrollStore." = "由于运行环境限制，如果你遇到小组件空白或不显示，请尝试重启设备，或者在巨魔商店中重建图标缓存。";

/* No comment provided by engineer. */
"Due to technical reasons, non-CallKit calls will not trigger shortcuts related to call states." = "由于技术原因，非 CallKit 通话不会触发与通话状态相关的自动化动作。";

/* No comment provided by engineer. */
"Duration" = "持续时间";

/* No comment provided by engineer. */
"duration" = "持续时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Duration Before Idle" = "闲置时长";

/* No comment provided by engineer. */
"Duration Description" = "持续时间（描述）";

/* No comment provided by engineer. */
"Dynamic Transition" = "仅转场";

/* No comment provided by engineer. */
"E.U.L.A." = "最终用户许可协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit" = "编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Trash" = "清空回收站";

/* No comment provided by engineer. */
"Empty Trash (%@)" = "清空回收站 (%@)";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Biometric Authentication" = "启用生物识别验证";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Face ID" = "启用面容 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Logging" = "启用日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Optic ID" = "启用视控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable Touch ID" = "启用触控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Enable WebDAV Server" = "启用 WebDAV 服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"Enabled" = "启用";

/* No comment provided by engineer. */
"Enables the WebDAV server to automatically suspend itself when the application goes into the background and the last connection is closed, then resume itself when the application comes back to the foreground." = "当应用程序进入后台且最后一个连接关闭时，自动暂停 WebDAV 服务。当应用程序回到前台时恢复服务。";

/* No comment provided by engineer. */
"End Date" = "结束日期";

/* No comment provided by engineer. */
"End Editing" = "结束编辑";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhance Recording" = "增强录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhanced Automatic Recording" = "增强自动录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Enhanced Scene Identification" = "增强通话场景识别";

/* No comment provided by engineer. */
"Ensure Daemon Is Running" = "检查守护进程";

/* No comment provided by engineer. */
"Enter your password" = "输入密码";

/* No comment provided by engineer. */
"Error" = "错误";

/* No comment provided by engineer. */
"exit" = "exit";

/* No comment provided by engineer. */
"Exit Hoverball" = "关闭悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Expand Recursively" = "递归展开";

/* No comment provided by engineer. */
"Export recordings to anywhere you want without limitations." = "将录音导出并保存到任何地方。";

/* No comment provided by engineer. */
"Export to Anywhere" = "任意导出";

/* No comment provided by engineer. */
"Export with Metadata" = "导出元数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Exporting" = "导出中";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime" = "FaceTime 通话";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime Audio" = "FaceTime 音频";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime Exclude List" = "FaceTime 排除列表";

/* No comment provided by engineer. */
"FaceTime VIP" = "FaceTime VIP";

/* No comment provided by engineer. */
"Face ID" = "面容 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to export %d recordings" = "无法导出 %d 条录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to initialize speech recognizer using current locale “%@”." = "无法以当前区域 “%@” 初始化转录引擎。";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to play: %@" = "播放失败：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to recover: %@" = "恢复失败：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Failed to remove: %@" = "删除失败：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Features Unlocked" = "功能已解锁";

/* No comment provided by engineer. */
"file" = "文件";

/* No comment provided by engineer. */
"File Format" = "文件格式";

/* No comment provided by engineer. */
"File Size" = "文件尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Filter" = "过滤器";

/* No comment provided by engineer. */
"Finalizing" = "完成中";

/* No comment provided by engineer. */
"finish" = "结束";

/* No comment provided by engineer. */
"Focus" = "聚焦";

/* No comment provided by engineer. */
"Fold When Inactive" = "不活动时折叠";

/* No comment provided by engineer. */
"Follow System" = "跟随系统";

/* No comment provided by engineer. */
"Force the app to use a specific language. Reopen to apply changes." = "强制应用程序使用指定的语言。退出并重新打开应用程序后方可生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Format" = "格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Formatted Location" = "地理位置（格式化）";

/* No comment provided by engineer. */
"Forward 15 seconds" = "前进 15 秒";

/* No comment provided by engineer. */
"Frequently Asked Questions" = "获取帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"From %@" = "起始于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"From %@ to %@" = "在 %@ 到 %@ 期间";

/* No comment provided by engineer. */
"From: %@" = "起始于：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"From…" = "起始于…";

/* No comment provided by engineer. */
"Full" = "完整";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Date" = "完整日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Month Name" = "月份名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Time" = "完整时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Full Year" = "完整年份";

/* No comment provided by engineer. */
"Get advanced control when recording right in your call." = "在通话中打开控制面板即可控制录制参数。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Call Duration" = "获取通话时长";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Call Status" = "获取通话状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Get In Touch" = "保持联系";

/* No comment provided by engineer. */
"Get notifications after record complete." = "录音完成后可推送通知提醒。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Recording Duration" = "获取录音持续时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Recording Paths" = "获取录音路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Get Recording Status" = "获取录音状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the current recording duration of the Troll Recorder." = "获取巨魔录音机当前的录音时长。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the current recording paths of the Troll Recorder." = "获取巨魔录音机当前的录音路径。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the current recording status of the Troll Recorder." = "获取巨魔录音机当前的录音状态。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the primary call duration of the device." = "获取主要通话的时长。";

/* No comment provided by engineer. */
"Get the primary call status of the device." = "获取主要通话的状态。";

/* No comment provided by engineer. */
"Go Home When Unlocked" = "解锁后回到桌面";

/* No comment provided by engineer. */
"Google Drive" = "Google 云端硬盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Group Call" = "群组通话";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the “Voice Memos” app from the lock screen, and hide its “Dynamic Island” activities. This feature may require a re-spring to take effect." = "隐藏 “语音备忘录” 在锁定屏幕上的显示，并隐藏其 “灵动岛” 活动。此功能可能需要妙手回春才能完全生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide the “Voice Memos” app from the lock screen, and hide its “Dynamic Island” activities. You have to inject it into “Voice Memos” app via TrollFools or similar technologies." = "隐藏 “语音备忘录” 在锁定屏幕上的显示，并隐藏其 “灵动岛” 活动。你需要通过 TrollFools 或类似技术将其注入到 “语音备忘录” 应用程序中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Hide When Snapshot" = "截屏时隐藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours Minutes Seconds" = "小时/分钟/秒";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours, 12-hour Clock" = "小时（12 小时制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Hours, 24-hour Clock" = "小时（24 小时制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball" = "悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball Plus" = "悬浮球 +";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball Size" = "尺寸";

/* No comment provided by engineer. */
"Hoverball Style" = "显示样式";

/* No comment provided by engineer. */
"How would you like to call?" = "你想如何拨打电话？";

/* No comment provided by engineer. */
"hud" = "hud";

/* No comment provided by engineer. */
"HUD_CALL_RECORDING" = "开始通话录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Hyphen" = "连字符";

/* No comment provided by engineer. */
"I Agree to the E.U.L.A." = "我已经阅读并同意《最终用户许可协议》";

/* No comment provided by engineer. */
"icloud" = "iCloud";

/* No comment provided by engineer. */
"iCloud Drive" = "iCloud 云盘";

/* No comment provided by engineer. */
"Idle" = "空闲";

/* No comment provided by engineer. */
"If bidirectional synchronization is enabled, allow the deletion from cloud to be reflected on the local filesystem." = "如果启用了双向同步，则允许将云端的删除反映到本地文件系统中。";

/* No comment provided by engineer. */
"If there is something wrong with the search indexes, you can reset them here." = "如果搜索索引出了问题，可以在这里重新设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"If there’s no active phone call, press both of the physical volume buttons to perform specified action." = "当没有活跃通话时，同时按下两个音量键执行指定的动作。";

/* No comment provided by engineer. */
"If your phone supports dual SIM cards, the SIM card alias used for the recorded call is displayed here." = "如果你的手机支持双卡，录音通话时所使用的 SIM 卡别名将显示在这里。";

/* No comment provided by engineer. */
"If you’ve enabled “Backup with iCloud” and the backup is synchronized successfully, this action will be triggered." = "如果你已经启用了 “使用 iCloud 备份” 并且同步成功，此动作将被触发。";

/* No comment provided by engineer. */
"Ignore the last modification date on all directories and files and make a deep clone of all recordings." = "忽略所有目录和文件的最后修改日期，并深度克隆所有录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"In 1 Hour" = "1 小时内";

/* No comment provided by engineer. */
"In 15 Minutes" = "15 分钟内";

/* No comment provided by engineer. */
"Inaccurate Time Detected" = "检测到不准确的时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming" = "来电";

/* No comment provided by engineer. */
"incoming" = "呼入";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Call" = "来电时";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Call Answered" = "来电接通时";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming Call Hang Up" = "来电挂断时";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming call recording from “%@” and other %ld applications." = "来自 “%@” 和其他 %ld 个应用程序的来电录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Incoming call recording from “%@”." = "来自 “%@” 的来电录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Inconsistency Found" = "配置不一致";

/* No comment provided by engineer. */
"Install" = "安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Install Call History Tweak" = "安装通话记录插件";

/* No comment provided by engineer. */
"Install “Compress Audio” action into “Shortcuts”, then share your recordings to this action to compress your audio to AAC/AIFF format." = "安装 “压缩音频” 动作到 “快捷指令” 中，然后分享你的录音到这个动作中，以将你的音频压缩为 AAC/AIFF 格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Install “Create Archive” action into “Shortcuts”, then share your recordings to this action to create a ZIP archive." = "安装 “制作归档” 动作到 “快捷指令” 中，然后分享你的录音到这个动作中，以创建一个 ZIP 档案。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Code Signature" = "无效的代码签名";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid code signature.\nPlease reinstall this application from TrollStore." = "无效的代码签名。\n请从 TrollStore 重新安装此应用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"iPad" = "iPad";

/* No comment provided by engineer. */
"iPhone" = "iPhone";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Favourite" = "是否收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Finalized" = "是否处理完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Finalizing" = "是否正在处理";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Paused" = "是否已经暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Is Running" = "是否正在录制";

/* No comment provided by engineer. */
"Item #%lu" = "项 #%lu";

/* No comment provided by engineer. */
"Just in case that you love it." = "但愿你喜欢。";

/* No comment provided by engineer. */
"Just now" = "现在";

/* No comment provided by engineer. */
"Keep Screen On When Connected" = "连接时保持屏幕常亮";

/* No comment provided by engineer. */
"Keyboard Avoidance" = "键盘避让";

/* No comment provided by engineer. */
"Kill all applications and restart the render server (backboardd)." = "关闭所有应用程序并重启渲染服务（backboardd）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Language Changed" = "语言已更改";

/* No comment provided by engineer. */
"Larger" = "较大";

/* No comment provided by engineer. */
"Later" = "以后再说";

/* No comment provided by engineer. */
"launch" = "启动";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch App at End" = "结束时启动应用";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Shield" = "启动守护";

/* No comment provided by engineer. */
"Leading & Trailing" = "左右边缘";

/* No comment provided by engineer. */
"leading edge" = "左边";

/* No comment provided by engineer. */
"Legacy Jailbreak" = "传统越狱";

/* No comment provided by engineer. */
"Lifetime Guarantee" = "一次购买终身可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Link Device to Havoc" = "连接到「浩劫」商店";

/* No comment provided by engineer. */
"List and Detail" = "列表和详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading…" = "载入中…";

/* No comment provided by engineer. */
"Local Storage" = "本地存储";

/* No comment provided by engineer. */
"Localized name of the provider application. That is, where this recording comes from." = "提供方应用程序的本地化名称，即这段录音从何而来。";

/* No comment provided by engineer. */
"Locate in Maps" = "在地图中定位";

/* No comment provided by engineer. */
"Location" = "地理位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Permission Denied" = "地理位置被拒绝访问";

/* No comment provided by engineer. */
"Location Services" = "位置服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Locked" = "已锁定";

/* No comment provided by engineer. */
"Log Viewer" = "日志查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"Logging" = "日志";

/* No comment provided by engineer. */
"Login Tips" = "登录提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Date" = "长日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Press Action" = "长按动作";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Press Hoverball" = "长按悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Long press the hoverball to start or stop recording by convenience." = "长按悬浮球以方便地开始或停止录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Long Time" = "长时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Low" = "低";

/* No comment provided by engineer. */
"Low Disk Space" = "储存空间不足";

/* No comment provided by engineer. */
"Made with ♥ by OwnGoal Studio" = "「乌龙工作室」倾情献制";

/* No comment provided by engineer. */
"Mail composition failed" = "邮件发送失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Maintenance" = "维护";

/* No comment provided by engineer. */
"Make a ${requestedMode} recording" = "录制一个 ${requestedMode} 录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Make a new recording, or stop an existing one." = "开始一次新的录音，或停止一个正在进行的录制。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make a new voice memo, or stop an existing one." = "开始一次新的语音备忘录，或停止一个正在进行的录制。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make shallow copies of recordings in a backup domain, and allow iCloud Backup to include them." = "在备份域中创建录音的浅拷贝，并允许 iCloud 备份中包含这些副本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the associated call recordings displayed on the call history page, jump to TrollRecorder for a playback." = "使关联的通话录音展示在通话记录页面，跳转到巨魔录音机进行回放。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the device ring or vibrate when recording ends." = "在录音结束时使设备响铃或振动。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the device ring or vibrate when recording starts." = "在录音开始时使设备响铃或振动。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the hoverball invisible when taking screenshots or screen recordings." = "在进行截屏或屏幕录制时使悬浮球不可见。";

/* No comment provided by engineer. */
"Make the hoverball semi-transparent or folded when leave it for a while." = "当悬浮球闲置一段时间后，使其半透明或折叠到屏幕边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Making a phone call to begin recording." = "进行通话以开始录制。";

/* No comment provided by engineer. */
"Mark" = "收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Maximum" = "最大";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium" = "适中";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium Date" = "中等日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Medium Time" = "中等时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Merged File" = "合并文件";

/* No comment provided by engineer. */
"Message" = "消息";

/* No comment provided by engineer. */
"Metadata" = "元数据";

/* No comment provided by engineer. */
"Microphone" = "麦克风";

/* No comment provided by engineer. */
"microphone" = "麦克风";

/* No comment provided by engineer. */
"Microphone and speaker are recorded in different channels." = "麦克风和扬声器在不同的文件中录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Minutes" = "分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixed" = "混合";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer & Combiner" = "混音器与合并器";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer Audio Format" = "音频格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer File Format" = "文件格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Mixer Sample Rate" = "采样率";

/* No comment provided by engineer. */
"Month Number" = "月份";

/* No comment provided by engineer. */
"More icons, more innovation." = "多点图标，多点新意。";

/* No comment provided by engineer. */
"More Options" = "更多选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Move deleted recordings to a special folder that allows you to restore them if you change your mind or realize you need them later." = "将删除的录音移动到一个特殊的文件夹，允许你在改变主意或后来意识到需要它们时恢复已删除的项目。";

/* No comment provided by engineer. */
"MPEG-4 Audio" = "MPEG-4 音频 (m4a)";

/* No comment provided by engineer. */
"mute" = "静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute Existing Calls" = "静音现有通话";

/* No comment provided by engineer. */
"Mute specified channel of all existing calls." = "静音所有通话的指定通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"My Favourite" = "已收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"My Favourites" = "我的收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Name" = "名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Name with Alias" = "带别名的名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Network Storage" = "网络存储";

/* No comment provided by engineer. */
"Never" = "从不";

/* No comment provided by engineer. */
"New" = "新";

/* No comment provided by engineer. */
"New Matching Pattern" = "新匹配条目";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version Available" = "有新版本可用";

/* No comment provided by engineer. */
"New Version Installed" = "已安装新版本";

/* No comment provided by engineer. */
"NO" = "否";

/* No comment provided by engineer. */
"No Available Version" = "无可用版本";

/* No comment provided by engineer. */
"No phone number found in selected contacts." = "在选定的联系人中未找到电话号码。";

/* No comment provided by engineer. */
"No phone number or email address found in selected contacts." = "在选定的联系人中未找到电话号码或电子邮箱地址。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Recording" = "无录音";

/* No comment provided by engineer. */
"No speech detected." = "未检测到语音。";

/* No comment provided by engineer. */
"No Transition" = "关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"None" = "无";

/* No comment provided by engineer. */
"Not My Favourite" = "未收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing Imported" = "未导入任何内容";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing Inside" = "这里面空无一物";

/* No comment provided by engineer. */
"notification" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Notification Permission Denied" = "推送通知被拒绝访问";

/* No comment provided by engineer. */
"Notifications" = "通知与提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"notify" = "通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify at Begin" = "开始时提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"Notify at End" = "结束时提醒";

/* No comment provided by engineer. */
"Object Viewer" = "对象查看器";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Oops!" = "似乎出了一点小问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Open" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"open" = "打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Application" = "打开应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Hoverball" = "打开悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Filza" = "在 Filza 中打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open in Maps" = "在地图中打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open Troll Recorder" = "打开巨魔录音机";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation Failed" = "操作失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Operation Succeed" = "操作成功";

/* No comment provided by engineer. */
"Operator Name" = "运营商名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Optic ID" = "视控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"Optimize %@ Storage" = "优化 %@ 储存空间";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing" = "去电";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing Call" = "去电时";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing Call Answered" = "去电接通时";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing Call Hang Up" = "去电挂断时";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing call recording from “%@” and other %ld applications." = "来自 “%@” 和其他 %ld 个应用程序的去电录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Outgoing call recording from “%@”." = "来自 “%@” 的去电录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Page not found" = "未找到页面";

/* No comment provided by engineer. */
"path" = "路径";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause" = "暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Pause Recording" = "暂停录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Paused" = "暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform a full synchronization of “Backup with iCloud” and “Smart Cloud Archive”." = "执行 “使用 iCloud 备份” 和 “智能云归档” 的完全同步。";

/* No comment provided by engineer. */
"Perform Full Synchronization" = "执行完全同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Period" = "句点";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone" = "电话";

/* No comment provided by engineer. */
"phone" = "电话";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Address" = "电话号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Call Exclude List" = "通话排除列表";

/* No comment provided by engineer. */
"phone call recording" = "通话录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Call VIP" = "通话 VIP";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Number" = "电话号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Phone Number or Email Address" = "电话号码或电子邮箱地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Physical Key Combination" = "物理按键组合";

/* No comment provided by engineer. */
"Placemark Name" = "地标名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Play" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"play" = "播放";

/* No comment provided by engineer. */
"Play ${audioFile}" = "播放 ${audioFile}";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Recording Warning" = "播放录音警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Sound" = "播放声音";

/* No comment provided by engineer. */
"Play specified audio file to the microphone." = "向麦克风播放指定的音频文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Play specified voice-over text to the microphone." = "向麦克风播报指定的文本内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Uplink Audio" = "播放上行音频";

/* No comment provided by engineer. */
"Play Uplink Voice-Over" = "通话语音播报";

/* No comment provided by engineer. */
"Play/Pause" = "播放/暂停";

/* No comment provided by engineer. */
"Playback Rate" = "播放速度";

/* No comment provided by engineer. */
"Playback Rate: %@x" = "%@ 倍速";

/* No comment provided by engineer. */
"Playback Speed" = "播放速度";

/* No comment provided by engineer. */
"Player Options" = "播放器选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Please check your mail configuration." = "请检查你的邮件配置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please note that TrollRecorder is exclusively sold and redeemed through the Havoc Marketplace. We do not sell through any other channels. You are about to open the store page: If this is your first time using the Havoc Marketplace, we recommend logging in with your Google account. If you are a user in mainland China, logging into Google requires a special network." = "请认准，巨魔录音机的唯一销售、兑换渠道是浩劫商店（Havoc Marketplace），我们并没有在其他任何渠道进行销售。你即将打开商店页面：如果你是首次使用浩劫商店，建议使用 Google 账号登录。如果你是中国大陆地区用户，登录 Google 需要特殊网络。";

/* No comment provided by engineer. */
"Please reinstall this application from TrollStore." = "请从 TrollStore 重新安装此应用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"Popover Control" = "悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Populate Location When App Starts" = "应用启动时填充位置";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner at Begin" = "显示开始通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner at End" = "显示结束通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner with Badge" = "显示通知角标";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner with Detail" = "显示通知详情";

/* No comment provided by engineer. */
"Popup Banner with Sound" = "显示有声通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Preparing" = "准备中";

/* No comment provided by engineer. */
"Preserve All Channels" = "保留所有通道";

/* No comment provided by engineer. */
"Press both of the physical volume buttons to start or stop recording during a call." = "通话过程中，同时按下两个音量键开始或停止录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview Disabled" = "预览已关闭";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy" = "隐私政策";

/* No comment provided by engineer. */
"Privacy Policy & User Agreements" = "隐私政策与用户协议";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Browsing Detected" = "检测到无痕浏览";

/* No comment provided by engineer. */
"Proceed Anyway" = "仍然继续";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase" = "购买";

/* No comment provided by engineer. */
"Purchase Tips" = "购买提示";

/* No comment provided by engineer. */
"Pure TrollStore" = "纯巨魔";

/* No comment provided by engineer. */
"Query the latest version from GitHub." = "从 GitHub 查询最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"Querying" = "查询中";

/* No comment provided by engineer. */
"Quick Recording" = "快速录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit and relaunch to continue using the Pro features." = "重启应用以继续使用专业版功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"Quit this application and try again." = "退出此应用程序并重试。";

/* No comment provided by engineer. */
"Re-enable Suggested Options" = "重新启用建议选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Reaching Daemon" = "连接守护进程";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready" = "就绪";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready to record!" = "准备录音！";

/* No comment provided by engineer. */
"Record" = "录制";

/* No comment provided by engineer. */
"Record all incoming and outgoing calls automatically." = "自动录制所有来电和去电。";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Automatically" = "自动录制";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Calls on Other Devices" = "录制其他设备上的通话";

/* No comment provided by engineer. */
"Record Only When Connected" = "接通时录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Record with Location" = "录音定位";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording" = "录制中";

/* No comment provided by engineer. */
"recording" = "录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording (Localized)" = "录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording Interrupted" = "录音被中断";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording Options" = "录音选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording starts when both the audio inputs and outputs are continuously active." = "当音频输入和输出都处于持续活跃状态时，录音开始。如果你需要自动录制来自微信等不支持 CallKit 的应用中的通话，请保持此选项打开。";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording successfully started." = "正在录音中";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording Type" = "录音类型";

/* No comment provided by engineer. */
"Recording will begin when the call is answered." = "即将于通话接通后开始录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"RECORDING_LOCALIZED" = "录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recordings" = "录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Recordings here are permanently removed after 30 days." = "这里的录音将在 30 天后被永久删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Recycle Bin" = "回收站";

/* No comment provided by engineer. */
"Regular" = "普通";

/* No comment provided by engineer. */
"reject" = "拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"Reject all incoming calls automatically." = "自动拒接所有来电。";

/* No comment provided by engineer. */
"Reject Incoming Calls" = "拒接来电";

/* No comment provided by engineer. */
"Relaunched" = "妙手已回春";

/* No comment provided by engineer. */
"Release" = "正式版";

/* No comment provided by engineer. */
"Release Notes" = "发行说明";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove" = "移除";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove all cached waveforms and allow them to be rebuilt from the original recordings." = "删除所有缓存的波形，并允许从原始录音中重建它们。";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove All Recordings Permanently" = "永久删除所有录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Remove Outdated Recordings" = "删除过期录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Rename" = "重命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Repeat Infinitely" = "无限循环";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset" = "重置";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset All Shortcuts" = "重置所有动作";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Search Indexes" = "重置搜索索引";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset Service" = "重置服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Respring" = "妙手回春";

/* No comment provided by engineer. */
"Restart Render Server" = "重启渲染服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore" = "恢复";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Selected %ld Items" = "恢复选中的 %ld 项";

/* No comment provided by engineer. */
"Restore Selected Item" = "恢复选中项";

/* No comment provided by engineer. */
"Restoring" = "恢复中";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume Recording" = "继续录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Resume with Warning" = "继续并警告";

/* No comment provided by engineer. */
"Reverse Selection" = "反选";

/* No comment provided by engineer. */
"Rewind 15 seconds" = "倒回 15 秒钟";

/* No comment provided by engineer. */
"Ring" = "响铃";

/* No comment provided by engineer. */
"Ring & Vibrate" = "响铃并振动";

/* No comment provided by engineer. */
"Root" = "根";

/* No comment provided by engineer. */
"RootHide Jailbreak" = "隐根越狱";

/* No comment provided by engineer. */
"Rootless Jailbreak" = "无根越狱";

/* No comment provided by engineer. */
"Runtime Environment: %@" = "运行环境：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"Sample Rate" = "采样率";

/* No comment provided by engineer. */
"Sandbox Build" = "沙盒构建";

/* No comment provided by engineer. */
"Save" = "保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Say ${requestedText}" = "说 ${requestedText}";

/* No comment provided by engineer. */
"Scene Identification" = "通话场景识别";

/* No comment provided by engineer. */
"Search" = "搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Search %@ in %@…" = "在 %@ 中搜索 %@…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search %@…" = "搜索 %@…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Apps…" = "搜索应用…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Contacts…" = "搜索联系人…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search in %@…" = "在 %@ 搜索…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search in depth with all available information saved when recording such as contact info or locations." = "在录音时保存所有可用信息，如联系信息或位置，以便搜索。";

/* No comment provided by engineer. */
"Search in Maps" = "在地图中搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Recordings…" = "搜索录音…";

/* No comment provided by engineer. */
"Search Shortcuts…" = "搜索动作…";

/* No comment provided by engineer. */
"Seconds" = "秒数";

/* No comment provided by engineer. */
"Secure Payment" = "安全的支付方式";

/* No comment provided by engineer. */
"See ya!" = "再见！";

/* No comment provided by engineer. */
"Select" = "选择";

/* No comment provided by engineer. */
"Select a recording to play." = "选择一个录音播放。";

/* No comment provided by engineer. */
"Select All" = "全选";

/* No comment provided by engineer. */
"Select the primary cloud service provider for recording synchronization." = "选择用于录音同步的主要云服务提供商。";

/* No comment provided by engineer. */
"Semi-Transparent" = "半透明";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender Name" = "号卡名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender Phone Address" = "号卡电话号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Sender Short Name" = "号卡别名";

/* No comment provided by engineer. */
"Separated Channels" = "分离音轨";

/* No comment provided by engineer. */
"Separators" = "分隔符";

/* No comment provided by engineer. */
"Server started at: %@" = "服务已启动：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"service" = "服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Service is alive" = "服务正常运行";

/* No comment provided by engineer. */
"Service is dead" = "服务已停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Service Status" = "服务状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Set a new name for this recording, or leave blank to use default." = "为这段录音设置一个新的名称，或者留空使用默认名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"Settings" = "设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Setup Failed" = "初始化失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Date" = "简短日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Day of Week String" = "周几";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Month Name" = "月份缩写";

/* No comment provided by engineer. */
"Short Time" = "简短时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Bundle Name" = "显示捆绑包名称";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Contact Names" = "显示联系人姓名";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Notification" = "显示通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Show notification ${requestedMessage}" = "显示 ${requestedMessage} 通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Show on Lock Screen" = "在锁定屏幕显示";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Option Description" = "显示选项描述";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recording Duration" = "显示录音时长";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Recording Format" = "显示录音格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Show SIM Card Alias" = "显示 SIM 卡别名";

/* No comment provided by engineer. */
"Show Waveform Previews" = "显示波形预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Show “View Details” menu item for developers to check the manifests of recordings." = "为开发者显示 “查看详情” 菜单项，以查看录音的细节清单。";

/* No comment provided by engineer. */
"Silent Mode" = "静默模式";

/* No comment provided by engineer. */
"SIM Card Alias" = "SIM 卡别名";

/* No comment provided by engineer. */
"Simulator" = "模拟器";

/* No comment provided by engineer. */
"Skip Silence" = "跳过静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Smaller" = "较小";

/* No comment provided by engineer. */
"Smart Cloud Archive" = "智能云归档";

/* No comment provided by engineer. */
"Software License" = "软件许可";

/* No comment provided by engineer. */
"Some settings have been reset to default values." = "某些设置已重置为默认值";

/* No comment provided by engineer. */
"Something important is missing. Please reinstall “TrollRecorder JB” from Sileo." = "丢失了一些重要内容。请从 Sileo 重新安装 “TrollRecorder JB”。";

/* No comment provided by engineer. */
"Something is wrong, we are not able to verify your license. You can tap “View My Account” to check your orders, purchases or redeem a gift code." = "出现了一些问题，我们无法验证你的购买。你可以轻按 “查看我的账户”，确认你的订单状态或兑换礼品代码。";

/* No comment provided by engineer. */
"Space" = "空格";

/* No comment provided by engineer. */
"Speaker" = "扬声器";

/* No comment provided by engineer. */
"speaker" = "扬声器";

/* No comment provided by engineer. */
"start" = "开始";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Date" = "起始日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Start or prepare for a call recording, or create an voice memo." = "开始或准备开始通话录音，或创建一个语音备忘录。";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Recording" = "开始录音";

/* No comment provided by engineer. */
"status" = "状态";

/* No comment provided by engineer. */
"Stay tuned. We’re recording your call in the background." = "巨魔录音机正在后台录制此次通话。";

/* No comment provided by engineer. */
"stop" = "停止";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop & Reset Service" = "停止服务并还原选项";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop & Save" = "结束并保存";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop a call recording or voice memo if exists." = "如果已存在一个录制中的通话录音或语音备忘录，则停止它。";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Recording" = "停止录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Recording When Disk Exhausted" = "空间不足时停止录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Service" = "停止服务";

/* No comment provided by engineer. */
"Suggested" = "建议";

/* No comment provided by engineer. */
"Suggested Applications" = "建议应用";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync" = "同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Service Mode" = "服务模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Sync Service Provider" = "服务提供商";

/* No comment provided by engineer. */
"synchronization" = "同步";

/* No comment provided by engineer. */
"Synchronizing" = "同步中";

/* No comment provided by engineer. */
"System Applications" = "系统应用";

/* No comment provided by engineer. */
"System Audio" = "系统音频";

/* No comment provided by engineer. */
"System Audio Recording" = "录制系统音频";

/* No comment provided by engineer. */
"system audio recording" = "系统音频录制";

/* No comment provided by engineer. */
"System Language" = "系统语言";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap __any edge__  \nto select it as an ___active edge___." = "轻按并选中 __任一边缘__，  \n使其进入 ___活跃状态___。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap again to make a phone call." = "再次轻点以拨打电话";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap again to open or search the location in Maps." = "再次轻点以在地图中打开或搜索";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap again to start a FaceTime call." = "再次轻点开始 FaceTime 通话";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to add required widget." = "轻按以添加所需的小组件。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to calculate the total size of all recordings." = "轻按以计算所有录音的总大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to Copy" = "轻点以复制";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to Exit" = "轻点退出";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap to open settings." = "轻按以打开设置。";

/* No comment provided by engineer. */
"Temporary Ignore" = "暂时忽略";

/* No comment provided by engineer. */
"terminate" = "终止";

/* No comment provided by engineer. */
"Terminate all active calls immediately." = "立即挂断所有正在进行的通话。";

/* No comment provided by engineer. */
"Terminate Calls" = "结束通话";

/* No comment provided by engineer. */
"text-to-speech" = "文本转语音";

/* No comment provided by engineer. */
"The %@ has been interrupted by the system. You may convert the recording manually later." = "%@ 已被系统中断。你可以稍后手动转换录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"The application setup has encountered an unknown error, the Launch Daemon has not responded to our requests. We are attempting to reconnect, please wait. If the issue persists, you may try reinstalling the application." = "设置应用程序遇到了未知错误，守护进程没有响应我们的请求。我们正在尝试重新连接，请稍后。若问题持续存在，你可以尝试重新安装应用程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"The application will launch automatically when recording ends." = "录音结束时应用将自动启动。";

/* No comment provided by engineer. */
"The audio file to be played to the opposite side." = "要向对面播放的音频文件。";

/* No comment provided by engineer. */
"The bundle identifier of the application that initiated the call." = "发起通话的 App 标识符。";

/* No comment provided by engineer. */
"The content of text file “%@” is empty." = "文本文件 “%@” 的内容为空。";

/* No comment provided by engineer. */
"The current state of the call. Possible values are: Dialing, Connected, Disconnected, and Unknown." = "通话的当前状态。可能的值有：Dialing/Connected/Disconnected/Unknown";

/* No comment provided by engineer. */
"The date and time when the audio was created." = "音频创建的日期和时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"The device will vibrate with special haptic patterns when recording starts and ends." = "设备将在录音开始和结束时以特殊的触觉模式振动。";

/* No comment provided by engineer. */
"The direction of the call. May not available for all audio files." = "通话的方向。可能并非所有音频文件都可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"The direction of the call. Possible values are: Incoming, Outgoing, and Unknown." = "通话的方向。可能的值有：Incoming/Outgoing/Unknown";

/* No comment provided by engineer. */
"The display name of the application that initiated the call." = "发起通话的 App 显示名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"The field of information to get." = "需要获取的信息字段。";

/* No comment provided by engineer. */
"The file format of the selected audio file." = "当前音频文件的文件格式。";

/* No comment provided by engineer. */
"The hoverball can display even if you do not unlock your device." = "即使你没有解锁设备，悬浮球也可以显示。";

/* No comment provided by engineer. */
"The latest version of “TrollRecorder” is %@ (%@). Current version is %@ (%@)." = "最新版本的 “巨魔录音机” 是 %@ (%@)。当前版本是 %@ (%@)。";

/* No comment provided by engineer. */
"The location metadata will be continuously updated while the recording is in progress." = "如果在录音过程中地理位置发生变化，将更新同步到录音元数据中。";

/* No comment provided by engineer. */
"The location where the recording was recorded." = "音频录制的位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"The maximum seconds to wait for calls to be connected." = "等待接通电话的最长秒数。";

/* No comment provided by engineer. */
"The missing location metadata will be populated if you open the application right after the recording." = "如果你在录音结束后的一段时间内打开应用程序，缺失的位置元数据将被填充。";

/* No comment provided by engineer. */
"The name of the contact." = "联系人的名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"The name of the sender." = "号卡的名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"The number of samples per second, higher sample rate means better audio quality with larger file size." = "每秒的样本数，更高的采样率意味着更好的音频质量和更大的文件大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"The phone number of the contact." = "联系人的电话号码。";

/* No comment provided by engineer. */
"The phone number of the sender." = "号卡的电话号码。";

/* No comment provided by engineer. */
"The phone number. Third party application or CallKit calls may not have this value." = "电话号码。第三方应用或 CallKit 可能没有此值。";

/* No comment provided by engineer. */
"The post process mode to be used. Combine mode will squash stereo speaker audio into left channel, with microphone on right channel. Mixed mode will duplicate microphone channel to stereo and mix it with speaker channels." = "用于通道合并的方式。组合模式会将立体声扬声器音频压缩到左声道，麦克风在右声道。关闭后为混合模式，会将麦克风通道复制到立体声并与扬声器通道混合输出。";

/* No comment provided by engineer. */
"The primary button action at the right side of the hoverball when no call is active." = "当没有活跃通话时，轻按悬浮球右侧的主按钮时，所执行的操作。";

/* No comment provided by engineer. */
"The service operator name of the sender." = "运营商的名称。";

/* No comment provided by engineer. */
"The size of selected audio file." = "选定音频文件的大小。";

/* No comment provided by engineer. */
"The text to be played to the opposite side." = "要向对面播放的文本内容。";

/* No comment provided by engineer. */
"The time interval before the hoverball becomes idle." = "悬浮球变为闲置状态之前的时间。";

/* No comment provided by engineer. */
"The type of content to be recorded." = "需要录制的内容类型。";

/* No comment provided by engineer. */
"The unique identifier of the call." = "通话的唯一标识符。";

/* No comment provided by engineer. */
"The unique identifier of the provider application." = "提供方应用程序的唯一标识符。";

/* No comment provided by engineer. */
"The URL is not valid." = "无效的 URL。";

/* No comment provided by engineer. */
"There is nothing but air." = "这里，只有空气。";

/* No comment provided by engineer. */
"There is still a risk that the background service will not be able to convert the recording file right after it has been recorded. Fortunately, you can now complete this final step!" = "在录制完成时，后台服务未能立即合并录音文件。万幸的是，现在你可以完成这最后一步！";

/* No comment provided by engineer. */
"There was a problem verifying your identity." = "验证你的身份时出现问题。";

/* No comment provided by engineer. */
"This feature requires a paid subscription. Please upgrade to use this feature." = "此功能需要付费，请升级许可以使用此功能。";

/* No comment provided by engineer. */
"This field accept phone number for matching contact." = "此字段可填写电话号码以匹配联系人。";

/* No comment provided by engineer. */
"This field accept phone number or an email address for matching contact." = "此字段可填写电话号码或电子邮箱地址以匹配联系人。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a sandbox build, the daemon is not available." = "守护进程不可用";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a widget daemon for Troll Recorder." = "这是巨魔录音机的启动守护小组件。";

/* No comment provided by engineer. */
"This option overrides the “Long Press Action” of the Hoverball." = "此选项将覆盖悬浮球的 “长按动作”。";

/* No comment provided by engineer. */
"This recording is from WeChat, and “WeChat Assistant” helps you populate WeChat contact names and remarks next time.\nYou can buy “TrollRecorder Pro” to enable “WeChat Assistant”, do you want to buy it now?" = "当前录音来自微信，我们的 “微信通话助理” 可以帮助你在下次录音时填充微信联系人姓名和备注。\n你可以购买 “巨魔录音机” 来启用 “微信通话助理”，你想现在购买吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"This recording is from WeChat, and “WeChat Assistant” helps you populate WeChat contact names and remarks next time.\nYou don’t seem to have “WeChat Assistant” enabled, do you want to enable it immediately?" = "当前录音来自微信，我们的 “微信通话助理” 可以帮助你在下次录音时填充微信联系人姓名和备注。\n你似乎没有启用 “微信通话助理”，你想立即启用吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is not supported. Please upgrade to the latest version." = "微信通话助理不支持当前版本的微信（%@）。请升级到最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is not tested nor officially supported. Some features may not work as expected." = "微信通话助理未经测试，可能不支持当前版本的微信（%@）。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is partially supported. It is recommended to upgrade to the latest version." = "微信通话助理仅提供对当前版本的微信（%@）的有限支持。建议升级到最新版本。";

/* No comment provided by engineer. */
"This version of WeChat (%@) is supported." = "微信通话助理支持当前版本的微信（%@）。";

/* No comment provided by engineer. */
"Three-digit Milliseconds" = "毫秒数";

/* No comment provided by engineer. */
"Time Sensitive" = "即时通知";

/* No comment provided by engineer. */
"Title" = "标题";

/* No comment provided by engineer. */
"To %@" = "结束于 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"To activate the “Launch Shield” feature, you have to add the “Troll Recorder” widget to the lock or home screen. Tap “Add Now” to add that widget to the initial page of the home screen. You can long press and drag to change its position later." = "要激活 “启动守护” 功能，你需要将 “巨魔录音机” 小组件添加到锁定屏幕或主屏幕。轻按 “立即添加” 将该小组件添加到主屏幕的首页，稍后你可以长按并拖拽以更改其位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"To configure iCloud Drive, go to “Settings” → “Cellular” → “iCloud Drive”." = "如需配置 iCloud 云盘，请转到 “设置” → “蜂窝移动网络” → “iCloud 云盘”。";

/* No comment provided by engineer. */
"To configure “Long Press Action”, you have to remove custom shortcut from “Automation” → “Long Press Hoverball”." = "如需配置 “长按动作”，你需要从 “自动化” → “长按悬浮球” 中移除自定义快捷指令。";

/* No comment provided by engineer. */
"To get a more accurate call history, you have to inject it into “WeChat” app via TrollFools or similar technologies." = "如需获取更准确的通话记录，你需要通过 TrollFools 或类似技术将其注入到 “微信” 应用程序中。";

/* No comment provided by engineer. */
"To keep alive for WebDAV access, you have to select “Always” or “While Using the App” for “Troll Recorder”." = "如需保持 WebDAV 服务的活跃状态，你需要为巨魔录音机选择 “始终” 或 “使用 App 期间”。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use “Smart Cloud Archive”, you have to enable “Background App Refresh” for “Troll Recorder”." = "如需使用 “智能云归档”，你需要为巨魔录音机启用 “后台 App 刷新”。";

/* No comment provided by engineer. */
"To use “Smart Cloud Archive”, you have to sign in to iCloud Drive in “Settings”." = "要使用 “智能云归档”，你必须在设置中登录 iCloud 云盘。";

/* No comment provided by engineer. */
"To: %@" = "结束于：%@";

/* No comment provided by engineer. */
"toggle" = "toggle";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Call Recording" = "启停通话录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Hoverball" = "切换悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle ON/OFF the recorder hoverball." = "启动服务，并切换录音悬浮球。";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Recording" = "启停录音";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle System Audio Recording" = "启停系统音频录制";

/* No comment provided by engineer. */
"Toggle Voice Memo Recording" = "启停语音备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"top edge" = "顶边";

/* No comment provided by engineer. */
"Total size is %@, path is %@" = "总尺寸为 %@，路径为 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"Touch ID" = "触控 ID";

/* No comment provided by engineer. */
"To…" = "结束于…";

/* No comment provided by engineer. */
"Track Location Updates" = "处理位置变化";

/* No comment provided by engineer. */
"trailing edge" = "右边";

/* No comment provided by engineer. */
"Transcript" = "转录";

/* No comment provided by engineer. */
"Transition When Idle" = "闲置效果";

/* To translators: Replace @AUTHOR_NAME with your name. */
"Translated by @AUTHOR_NAME" = "由 @AUTHOR_NAME 翻译";

/* No comment provided by engineer. */
"Trim" = "修剪";

/* No comment provided by engineer. */
"Troll Recorder" = "巨魔录音机";

/* No comment provided by engineer. */
"tts" = "TTS";

/* No comment provided by engineer. */
"Turn this option off to make the other options on this page take effect for the current application." = "关闭此选项，使此页面上的其他选项对当前应用程序生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Day of Month Number" = "两位数月份日期";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Hours, 12-hour Clock" = "两位数小时（12 小时制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Hours, 24-hour Clock" = "两位数小时（24 小时制）";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Minutes" = "两位数分钟";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Month Number" = "两位数月份";

/* No comment provided by engineer. */
"Two-digit Seconds" = "两位秒数";

/* No comment provided by engineer. */
"Type to search…" = "键入以搜索…";

/* No comment provided by engineer. */
"Uncompressed" = "未压缩 (PCM)";

/* No comment provided by engineer. */
"Underscore" = "下划线";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown" = "未知";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Address" = "未知地址";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Artist" = "未知艺术家";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Direction" = "未知方向";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Duration" = "未知持续时间";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Error" = "未知错误";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown File Format" = "未知文件格式";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Location" = "未知地点";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Operator" = "未知运营商";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Phone Address" = "未知电话号码";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Place" = "未知地点";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Provider" = "未知提供方";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Sample Rate" = "未知采样率";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Sender" = "未知号卡";

/* No comment provided by engineer. */
"Unknown Variant" = "未知变体";

/* No comment provided by engineer. */
"Unlock all features?" = "解锁全部功能？";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmark" = "取消收藏";

/* No comment provided by engineer. */
"unmute" = "取消静音";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute Existing Calls" = "取消静音现有通话";

/* No comment provided by engineer. */
"Unmute specified channel of all existing calls." = "取消静音所有通话的指定通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"Unspecified" = "未指定";

/* No comment provided by engineer. */
"Unsupported Configuration" = "不支持的配置";

/* No comment provided by engineer. */
"Untitled" = "未命名";

/* No comment provided by engineer. */
"Up to 5 Personal Devices" = "在多达 5 台设备上同时使用";

/* No comment provided by engineer. */
"Updating…" = "正在更新…";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade Now" = "立即更新";

/* No comment provided by engineer. */
"Upgrade to %@" = "升级到 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"uplink" = "上行";

/* No comment provided by engineer. */
"Uplink (Microphone)" = "上行（麦克风）";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload" = "上传";

/* No comment provided by engineer. */
"Upload, download or synconize recordings between local and cloud drive." = "在本地与云端之间上传、下载或同步录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use biometric authentication to unlock the application. Background playing is not available when this feature is enabled." = "使用生物识别验证来解锁应用程序。启用此功能时，后台播放不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Cellular Network" = "使用蜂窝网络";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Date" = "按日期…";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Date Range" = "按日期范围…";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Default Settings" = "使用默认设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Haptic Patterns" = "触感反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Recycle Bin" = "使用回收站";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Snapshot Transition" = "使用快照效果";

/* No comment provided by engineer. */
"User Agreement" = "用户协议";

/* No comment provided by engineer. */
"User Applications" = "用户应用";

/* No comment provided by engineer. */
"User denied access to speech recognition." = "用户拒绝了对语音识别授予隐私访问权限。";

/* No comment provided by engineer. */
"User Initiated Recording" = "主动发起录制时显示";

/* No comment provided by engineer. */
"User Interface Style" = "界面样式";

/* No comment provided by engineer. */
"Utility" = "实用工具";

/* No comment provided by engineer. */
"Variant" = "变体";

/* No comment provided by engineer. */
"Variant Capitalized" = "变体（首字母大写）";

/* No comment provided by engineer. */
"Variant Description" = "变体（描述）";

/* No comment provided by engineer. */
"Verification Failed" = "验证失败";

/* No comment provided by engineer. */
"Verify License" = "验证授权";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ Build %@" = "版本 %1$@ 构建 %2$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Version %@ Build %@ - New Version %@ Build %@" = "版本 %1$@ 构建 %2$@ - 新版本 %3$@ 构建 %4$@";

/* No comment provided by engineer. */
"Vibrate" = "振动";

/* No comment provided by engineer. */
"View" = "查看";

/* No comment provided by engineer. */
"View Details" = "查看详情";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Application" = "应用程序";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Audio Player" = "音频播放器";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Call Monitor" = "通话监视器";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Call Recorder" = "通话录音";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Hoverball" = "悬浮球";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Launch Agent" = "启动代理";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Speech Utterance" = "语音播报";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: System Audio" = "系统音频录制";

/* No comment provided by engineer. */
"View Logs: Voice Memo" = "语音备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"View My Account" = "查看我的账户";

/* No comment provided by engineer. */
"View Recording Details" = "查看录音详情";

/* No comment provided by engineer. */
"VIP contacts will always be recorded and added to the favourites." = "VIP 联系人将始终被录音并添加到收藏中。";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice Memo" = "语音备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice Memo Recording" = "录制语音备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"voice memo recording" = "语音备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice Memos" = "语音备忘录";

/* No comment provided by engineer. */
"voice-over" = "Voice-Over";

/* No comment provided by engineer. */
"Voice-Over Voice" = "Voice-Over 语音";

/* No comment provided by engineer. */
"Volume" = "音量";

/* No comment provided by engineer. */
"wait" = "等待";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait for any calls to be answered and connected." = "等待任意通话被接听并接通。";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait for Calls" = "等待通话";

/* No comment provided by engineer. */
"Wait for Connected Calls" = "等待接通";

/* No comment provided by engineer. */
"Warning, your call is being recorded now. Warning, your call is being recorded now." = "警告，您的通话正在被录音。警告，您的通话正在被录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Waveform Audio" = "波形音频 (wav)";

/* No comment provided by engineer. */
"We are unable to verify your purchase due to inaccurate time. Please ensure that your device’s time is accurate to proceed." = "由于本地时间不准确，我们无法验证你的购买。请校准设备时间后继续。";

/* No comment provided by engineer. */
"We are unable to verify your purchase in private browsing mode. Please ensure that you are not in private browsing mode of Safari to proceed." = "我们无法在无痕浏览模式下验证你的购买。请确保你不在 Safari 的无痕浏览模式下以继续。";

/* No comment provided by engineer. */
"We love colorful and moving backgrounds, but option here for you to disable it." = "我们喜欢移动着的、多彩的背景，但是我们依然提供了选项让你来关闭它。";

/* No comment provided by engineer. */
"WebDAV Server" = "WebDAV 服务器";

/* No comment provided by engineer. */
"WeChat" = "微信";

/* No comment provided by engineer. */
"WeChat Assistant" = "微信通话助理";

/* No comment provided by engineer. */
"Welcome to" = "欢迎使用";

/* No comment provided by engineer. */
"We’re recording system audio in the background." = "巨魔录音机正在后台录制系统音频。";

/* No comment provided by engineer. */
"We’re recording your voice memo in the background." = "巨魔录音机正在后台录制语音备忘录。";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got a new phone call recording!" = "我们生成了一份新的通话录音！";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got a new system audio recording!" = "我们录制了一段新的系统音频！";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got a new voice memo!" = "我们生成了一份新的语音备忘录！";

/* No comment provided by engineer. */
"We’ve got new phone call recordings!" = "我们生成了一些新的通话录音！";

/* No comment provided by engineer. */
"When any of the following actions is triggered, run the shortcut without any notification." = "当触发以下任何操作时，无需通知即运行快捷指令。";

/* No comment provided by engineer. */
"When Locked" = "仅锁定时";

/* No comment provided by engineer. */
"When not connected to WLAN, use cellular network to transfer recording. Additional charges may apply." = "未连接无线局域网时，使用蜂窝网络传输录音。可能会产生额外费用。";

/* No comment provided by engineer. */
"When there is no call…" = "当没有通话时…";

/* No comment provided by engineer. */
"When your %@ is low on space, local recordings for separated channels will be removed once they’ve been uploaded." = "如果你的 %@ 空间不足，分离通道的本地录音在上传后将被删除。";

/* No comment provided by engineer. */
"Whether to force the application to use the light or the dark user interface." = "是否强制应用程序使用浅色或深色用户界面。";

/* No comment provided by engineer. */
"Whether to force the hoverball to use the light or the dark style." = "是否强制悬浮球使用浅色或深色样式。";

/* No comment provided by engineer. */
"Whether to infinitely repeat playing the audio. If enabled, this action will return immediately after it starts playing." = "是否无限重复播放音频。如果启用，此操作将在开始播放后立即返回。";

/* No comment provided by engineer. */
"Which channel to mute." = "需要静音的通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"Which channel to unmute." = "需要取消静音的通道。";

/* No comment provided by engineer. */
"Which edges of the screen the hoverball can be attached to." = "悬浮球可以附着在屏幕的哪些边缘。";

/* No comment provided by engineer. */
"Why don’t you make a phone call?" = "为什么不打个电话试试呢？";

/* No comment provided by engineer. */
"Will start recording automatically on audio or video calls in the current application." = "在当前应用程序中通话时自动开始录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Will start recording automatically on audio or video calls." = "通话时自动开始录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"Write ID3 tags to the exported audio files, including title, artist, album, genre, year, and artwork." = "分享或导出音频文件时写入 ID3 标签，包括标题、艺术家、专辑、流派、年份和封面。";

/* No comment provided by engineer. */
"Write latitude and longitude to the recording metadata." = "将经纬度写入录音元数据。";

/* No comment provided by engineer. */
"Write runtime logs into filesystem. You need to restart services to apply changes." = "将运行时日志写入文件系统。你需要重新启动服务以应用更改。";

/* No comment provided by engineer. */
"Year Month Day" = "年/月/日";

/* No comment provided by engineer. */
"YES" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You can download a voice pack in “Settings” → “Accessibility” → “VoiceOver” → “Speech” → “Voice” to download voice packs, and then choose one here for voice announcements." = "你可以在 “设置” → “辅助功能” → “旁白” → “语音” → “声音” 中下载语音包，然后在这里选择一种，用于 “通话录音警告” 和 “语音播报” 快捷指令。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have to select “Always” for “Troll Recorder” to determine your location in background. If you select “While Using the App”, locations will be updated only when you launch the application after recording." = "你必须选择 “始终” 以使巨魔录音机能够在后台确定你的位置。如果你选择 “使用 App 期间”，你需要在录音结束后 15 分钟或 1 小时内启动应用程序以更新位置。";

/* No comment provided by engineer. */
"You may need to enable “Enhanced Automatic Recording” or “Enhanced Scene Identification” in order to make options on this page to take effect." = "你可能需要启用 “增强自动录音” 或 “增强通话场景识别” 以使此页面上的选项生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"You may need to reboot your device to make this application work properly." = "你可能需要重新启动你的设备以使此应用程序正常工作。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re now using the free version of “TrollRecorder JB”." = "你现在正在试用巨魔录音机越狱版。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’re now using the free version of “TrollRecorder”." = "你现在正在试用巨魔录音机。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve changed the display language of the application to “%@”. A resping is required to completely apply the changes." = "你已将此应用程序的显示语言更改为 “%@”。退出并重新打开应用程序方可生效。如果需要在推送通知、悬浮窗等位置使用新设置的语言，轻按 “继续” 以妙手回春。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve chosen to proceed without valid code signature. You can still use the application to view or export existing recordings, but other features may not be available." = "你选择继续使用无效的代码签名。你仍然可以使用此应用程序查看或导出现有录音，但其他功能可能无法使用。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve enabled biometric authentication so it’s required to verify your identity." = "你已启用生物识别验证，因此需要验证你的身份。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve pressed cancel." = "你已经按下取消。";

/* No comment provided by engineer. */
"You’ve pressed password." = "你选择了密码验证。";

/* No comment provided by engineer. */
"“%@” is not available." = "“%@” 不可用。";

/* No comment provided by engineer. */
"“Allow Automatic Recording” has been disabled: VIP contacts will always be recorded and added to the favorites, while other contacts will not be recorded." = "此页面上的 “允许自动录音” 已禁用：VIP 联系人将始终被录音并添加到收藏中，其他联系人将不会被录音。";

/* No comment provided by engineer. */
"“Allow Automatic Recording” has been enabled: Contacts in the “Call Exclude List” will not be recorded, while other contacts will be recorded. Recordings of VIP contacts will also be added to the favorites." = "此页面上的 “允许自动录音” 已启用：“通话排除列表” 中的联系人将不会被录音，其他联系人将允许被录音。VIP 联系人的录音还会被添加到收藏中。";

/* No comment provided by engineer. */
"“Background App Refresh” Permission Denied" = "“后台 App 刷新” 权限被拒绝";

/* No comment provided by engineer. */
"“iCloud Drive” Not Logged In" = "未登录 “iCloud 云盘”";

/* No comment provided by engineer. */
"“TrollRecorder JB” and TrollStore versions are both installed. Please remove both of them, re-install “TrollRecorder JB” from Sileo, or “TrollRecorder” from TrollStore." = "巨魔录音机和 “TrollRecorder JB” 不能共存，请卸载它们。然后从 Sileo 重新安装 “TrollRecorder JB”，或从 TrollStore 安装巨魔录音机，你只能选取其中一个。";

/* No comment provided by engineer. */
"“TrollRecorder JB” is not compatible with Bootstrap (RootHide). Please remove “TrollRecorder JB”, and install “TrollRecorder” from TrollStore." = "“TrollRecorder JB” 与 Bootstrap (RootHide) 不兼容。请卸载 “TrollRecorder JB”，然后从 TrollStore 安装巨魔录音机。";

/* No comment provided by engineer. */
"“TrollRecorder” is not compatible with this version of iOS." = "巨魔录音机与此版本的 iOS 不兼容。";

/* No comment provided by engineer. */
"…" = "…";
